覺唔覺SPERM成班人痴埋泰民到好肉酸

華少 邊狗 盧卡斯 其他唔知咩名

@牙邊

放過泰民啦
sperm出啲歌真係好難聽

屌樓主老母

華少